[深夜西波] 年青人 vs 曼聯

Kick Off: 20/9 3:00 am

開到半1

如果摩奴今場都大炒唔到 距離施丹上任又邁向一大步

樓主po霸

你已經正式得罪我

小氣過E_Laxxxx

年青人

迪基亞
大米 巴伊 連迪 梳
費特 馬迪 普巴
馬達 卡古 拉福

聽朝出右羊了

Young Boys

原來young既意思係...

留名睇老豆照泊大巴畀對家禁住屌

留名

好似話大碌仔debut

左碌右碌呀

比大米出下啦
劇本: 75分鐘替補出場頂shaw, 大米踢左面

young都係碌
柒碌呀

作客隨時輸

mbabu以前守到世三，柏度，阿古路一棟都無

咁早開

點呀cuckold...

撚羊又hey0

因為你 我先記得依個字 你話你幾好

半一盤 主起馬和

一日未confirm冇來季歐聯資格
一日曼都唔會炒daddy

我lin carry

無錯, 有歐聯資格仲又要睇多年

邊個知

今晚ddg休息

u too

Yes 我不睇了

訓啦

將你除名

買左主

龍門唔知出高比仔定羅美路呢

ddg

點解可以將grant聯想到kobe?

唔似

今晚lin 休息
福仔正選

聯賽停三場
咁盃賽就一定正選架啦

死猢狗

廢撚到仆街既馬達

肯定西波
贏1-0 就西足全場

咁有信心入到波？

年青人唔好搞亂個社會LA

Young vs Young

主場都仲可能
作客輸埋都唔出奇

Leaked squad:

De Gea

Young Smalling Lindelof Shaw

Pogba Matic Fred

Rashford Lukaku Martial

有馬 想睇

大佬

左馬右福兩件垃圾

大碌呀

普隊

上場佢好差
今場又有正選踢

我迷馬 都覺得佢上場衰過山狗
落場又唔跑 hea到爆

其實有咩必要買Fred
根本中場中多人到爆
Matic 一定食左個位
而家連he後備都冇
仲未計麥湯 p仔呢堆幼幼
7個人爭2個中場位

以fred咁嘅踢法同eq
停賽應該好快出現
同埋可能都預咗有傷病潮

NOWTV點撳祖記個埸出嚟睇?同時間有6場開波

大佬=新拉菲爾

要搵7個人逗住普巴

新布朗咋

求link

bt sports 係rio 史長老 同夏格維斯一齊講呢場

打對三線都強陣

fred好矮

返工無得睇 唯有睇你地鳩噏啦

Let’s go MU

大佬出得幾好

大炒啦

盧又拍手

無知一問 人造草同真草真係差咁遠

大佬第一場？

其實馬達衰咩

1隊第一場

大碌

大佬幾有睇頭

得罪摩佬

Fred

年輕人人造草賽跑比賽

聽朝又可以比朋友笑曼聯連後生仔都打唔贏

仲有hehe

人造草就收馬迪啦

對面好跑得喎

差啲收皮

嚇死 差啲俾人入

馬迪冇腳好波

又幾快

西波

對面踢得仲好

Ddg
年青人都守唔到打條毛咩

差啲入

呢隊西波宜加對邊隊都無優勢可言

幾億身價加埋全部都係垃圾

得渣古埋去拍

點解馬斯亞啲幫波企位咁on9
梳長期俾唔到佢，佢又on99走入中間

馬斯亞

普巴hea撚到

人哋跑到好似裝咗引擎咁

每一隊打曼聯都自動變到皇馬巴塞咁

好似跑好多了

而且龍門狀態會突然上升

大佬睇落幾對辦咁

得shaw係精神啲

究竟呢隊波要西到幾時

.......

福仔

咁都唔駛輸on99

硬係覺得今季就算係中下遊球隊對曼聯都總係五五波咁

自己屎，屈人變勁

屌 普巴同馬仔好似唔撚想踢咁

白lin國家隊正正常常，喺球會on on 99咁

好危

因為曼聯都係中下游球隊

妹妹散開步
馬仔就

希望漸入佳境

對一隊唔識名既都比人撚狗咁撚

對面個右閘好撚勁

西到睇唔到希望

有無link

FRED又唔夠人撞又跑得慢

法國呢隊西波一遇親打壓迫嘅球隊就唔識踢

前場一如以往咁失望
後防好似就快爆咁

pobga!

完全無人走位 踢咩姐

任何人一到曼基本上都會變廢物

原因出係戰術上 MOURINHO OUT

妹巴

今場擔心後面爆先

C朗紅左，下場對曼聯出唔到

瀟灑到

阿朗紅牌

咁靚

佢衰咩？

又係零攻勢 然後屎忽撞棍整左球

射到出界咁

扯頭髮 直紅

？

respect 用心良苦

鏝都豬緊

應該有得上訴 咁都紅

鬼佬台好似係咁屌話係錯判
不過未睇replay唔敢講

12碼

咁都12碼

-6足球又來

咁都12碼
個金毛仔本身仲打得好地地

咁都十二碼 on9

下場對年青人

咁都手球
斬左隻手先踢得歐聯

收左手喎

好撚on9 -6到

咁都penalty
好負碌

係中右手 右手縮唔切

妹妹唔開心

好撚慘

好好地射得唔得
助跑十秒

負負碌碌0-2

唔撚睇. 永遠都係-6

有冇收埋右？

出馬達啦

妹妹球禁區外射得幾靚呀

做咩姐你

收左右手

哈哈哈

?

真係好憎人射12碼唔係一氣呵成咁射
就算入左都咁話

完全無組織 唔知踢緊乜都入兩球

大佬可以一J

鏝城主場輸緊兩粒

迪比2a

預左 。。贏波已經收貨

西到
Fred好撚廢
福都係 波都控唔定痴撚線

嗰球控到就單刀

唔識duck身位 又無走位即彈

原來c朗揸波咁揸左下人地個頭

越位？ 旁證都幾眼殘

Offside?

做乜鳩

點解會係越位

FRED 識唔識防守

牙FRED沒球斬得起

同化左

咁多假曼 推得8頁

我見近幾場都係狗竇即討同時推
而家好多時即討仲少d人

深夜西波呀大佬

前面班垃圾個個都唔識傳波
幾次反擊都交失哂

2個nigga跳舞